11月3日抗爭活動狀況 再講四中全會中國之治是什麼？〈蕭若元：理論蕭析〉

廢除聯合聲明，拒絕共匪統治